【改咗首詞鬧連登仔】《神明會員1999》原：天才兒童1985

歌：

見過有人會強辯到最後連自己論點都放棄
見過有人要通過謾罵同人身攻擊他人去體現自己嘅價值
見過有人自己明知件事係錯都大言不慚地宣揚
見過有人話做善事好戇居跟住轉個頭話唔做善事無陰德

所以一直都好想寫份歌詞紀錄網絡生態

歌名：神明會員1999
原曲：天才兒童1985
主唱：添下巫傷
填詞：挽歌之聲
原詞：黃偉文
原唱：張敬軒
曲編監：伍樂城

龍門搬三生三世跟大隊
評頭品足一千句抗空虛
完場把子虛烏有 作公推
捨身成仁 苟且偷生 也不對

會發現 神奇原來才是腐朽
逐句量度 實情純屬引用滿口

埋首等宣判
無原委先作判
拿來空書一本
貼題創作敘述美觀
偏愛公審作判
言評蒼生放下五官
太苦悶 萬人相伴 靠肆言自滿

會發現 默默無名才沒忌諱
集氣投擲大紅人 恨意全發揮

埋首等宣判
無原委先作判
拿來兵書一本
貼圖有對白任你搬
偏愛公審作判
言評蒼生放下五官
太苦悶 萬人相伴 靠肆言自滿

神明能預判 作神明來預判
何來神力協助 某人管得太寬?

無口德之冠
源源積分已滿
拿來天書一本
照著說這樣別這般
車貼車等錯判
何時翻車網絡判官
喂 會員 為何你們 靠肆言自滿?

人人宣稱的準確數萬款
無人一思一想與你一般
嚴人寬己的可算有資本
解釋無門 終一刻遭到宣判

世界大戰抹黑宇宙了

梓貓巴次次都好快.好感激

生日快樂巴打

Can u feel ?

呢個改詞宇宙無人理

最後四句講出重點

我琴晚見到你出歌就喺度等你開post點知見到你喺度玩lol
今日終於比我等到

一邊玩LOL一邊諗咗好耐要唔要開post

我以為唔會出post

我都以為

車貼車等錯判
何時翻車網絡判官
喂 會員 為何你們 靠肆言自滿?

人人宣稱的準確數萬款
無人一思一想與你一般
嚴人寬己的可算有資本
解釋無門 終一刻遭到宣判

我都係到諗首歌咁敏感會唔會唔出呢

其實都話埋我自己
有時自己講嘢都好鬼主觀

太睇少我果份唔怕比人圍嘅心

叫人分手協會主席

你知就好啦

利申：好唔好很主觀

要努力跑得快過馬講緊果陣無咁心虛

圍住嚟聽？

比人圍爐？

問得我分唔分手好，一定係好想分手

我𠝹唔𠝹手好？

填詞就最主觀

好肉酸好肉酸，到底有幾肉酸

咁postitive㗎咩師兄

唉有時有啲嘢唔洗問啦，我相信你自己知道應該點抉擇

你不夠客觀啊，你只是客觀地代替「填詞」主觀地認為它是客觀地主觀，這未免主觀地太主觀了吧？

嘩呢首好難唱喎..

你啱，對唔住填詞sorry sorry

btw好多客觀都係主觀地客觀

𠝹女好過啦

中高音位吊住吊住最攞命

正能樣

我的樣子太客觀了

好暴力

就算唔問
我都係會叫佢分手

挽歌

答返善水巴，緊係用挽歌個名

主觀分加1分

仙子巴打7點見

林家俊？

巴打多謝支持呀

挽歌幾時再開台？

陳嘉洋

你好，林家俊

星期5我諗都會呀要介紹下呢首歌

第時啲人拎咗林家俊個名去起底就好笑

正呀

咦 仲未有人入嚟屌你嘅

有專家估計，香港有至少六十萬人口中文全名係林家俊，預料勢必會激發起新一輪中美貿易戰。

大軍未殺到
仲喺諾曼第

可能就快有post呢

同咩嘢磁通量有無關係

巴打個名好正，我以前打機都用呢個名

無線電視記者 陳嘉洋報導

我幫你頂住先

好危險

你依家都好似呢個名

你邊位？

雪人幾時出歌

Me已經無歌出，只有火出

流流有心了

不要哭

連登仔最鍾意鬧連登仔 支那基因

包括我都係 唔鬧唔得

So true
啲連登仔真係

我覺得都係唔好日日上連登就係大家互屌好啲

喂 會員 為何你們 靠肆言自滿?

連登仔不知所謂，等我上連登屌死啲連登仔

又要問挽歌幾時收皮

打下lol睇下遇唔遇到sweet又warm嘅女仔滋潤心靈去治療上連登受嘅傷

你好彩喇今次唔洗聽件垃圾唱

打LOL只會減低自己識到女仔嘅機會

有無咁灰呀我記得我有加你

好撚小器

好耐無玩LOL啦，出街玩多啲

所以真係視乎你點睇句嘢

push

太苦悶 萬人相伴
係咪唔啱音 ?

唔係

佢本身個為何你們其實係為何你悶

死人巴

暴走巴 多謝捧場呀

dead air 堅開post不畏惡勢力

幾時同我玩lol

其實昨晚已見到youtube首歌
但見歌詞如此
以為你唔會開po
所以遲咗入來

唔知herman會唔會po過去bilibili個邊
雖然就受眾方面而言九唔搭八 應該唔會
之前首《說愛》亦都無po
係咪因為合唱緣故

比個靚名我加你

尋晚自我審查咗陣決定開post

柒到唔敢打出嚟

呢首唔是herman唱就唔會啦，我自己個bili都未必放

說愛我send咗比佢，可能唔記得ip

upload

me is HKG挽歌之聲

hong kong gay

今晚返去add你

咁快就四頁

仲未有人嘈

由你帶起

又延續返同一個討論，小弟唔同意原詞係「你悶」，因為點睇都闊過四度

唔識幾度幾度，淨係識用耳仔聽

你點話點好

其實原詞都無唔啱音

推一個

多謝巴打

仲諗住呢個post會引起罵戰

召喚歌神譚伯

好勇鬥狠

因為冇人入黎 係咁推先

與其罵戰，何不討論

今朝係youtube都見到

啊記錯咗
係巫傷巴至啱

打機未

我都block咗

比個題目？

支持

謙謙的好

飲啦小氣極好
我想有個咁嘅melody填下呢啲

打住等

多謝TY巴 已經5年了

灰到盡我飲，最近愁雲密佈

覺唔覺佢寫畀自己唱嘅都相信唔錯

推到有人聽

佢好清楚知道自己啱唱啲咩內容

點睇我也許低能

其實我覺得佢把聲好好聽

講緊把聲，唔是唱功

巴打多謝 我地慢慢推就得㗎喇

我也許低能有咩問題

份詞空洞啲啫

中低音幾渾厚

有幾句係是但寫落去

講起低音，yoga新歌好撚柒正

我好少覆你或者係你到留言 支持左你都3年 今次真係要講 d詞對於成日上兩登既巴打真係好中

yoga又有新歌 上隻碟都未填完

屌醜女啫

可能我都上咗討論區好多年感受多咗，無論自己主觀話人或者比人話都係，所以今次寫到呢份歌詞都好開心好有滿足感。多謝巴打呢三年，睇下有無機會再做耐啲

同埋彈幕都整得好有心機 自抽過橋抽板個個真係笑死 經典黎 高質野係值得更多人知道同聽

有機會嘅話唔做落去都唔係壞事

低音真係落到唔代表好聽

佢就係落得好好聽嘅成功例子

陳奕迅之後我只係數到佢，仲要係唔唱呢隻歌都唔覺

合作過嘅所有人都未話過我過橋抽板

有機會唔做落去都想做落去嘅

eq拉一拉65至100

過完橋喺隔離再起多條橋，你怎麼會這樣不環保啊

坐咗一晚諗，其實打少咗好多 始終講嘢講7成夠

IQ都可以拉埋落去65至100，聽落會連登啲

過完橋拎起塊板，等下一次過對岸果陣用返同一塊板，其實都算係

過橋抽板（環保ver.）

不過用橋同板去形容一段關係其實都唔恰當

正宗引戰comment

講緊mixing咋嘛

連登變左個形容詞

應該用錢同膠笠去形容？

連登是如來，我們是悟空，我們到頭來都是在連登的手掌之中

連登掌，又推甩兩件

將個膠笠戴落連登仔

諗咗一諗 你們係喱悶

我聽到40同30

我聽到3 2點5

將個膠笠戴落連登仔
自殺 就最實惠
所有妹妹也是含春雞
鬼咁窮 我勸你咪生仔

40 / 32
但四個字一齊聽到2040

其實我唔識的

四個字疊埋一齊聽？

2040年

你已經掌握到外星語言

2.5 係咪2同4 中間

2.5即係好撚厚

你都唔用

Me唔用已經痛到個阿婆飛起，再加厚會捅死她的

原來係為何鵝悶

不如褪前一格諗，「何我」呢兩粒音，你會填 04 定 03

真係唔識數字..唔係都得咩

我個視角係
e d g c#

why not both

又或者「何」同「們」你會落同一聲定唔同聲

音程又話唔明，數字又話唔明，噉點講落去
一切隨感覺吧

挽歌巴打

不嬲都行呢條路線

同意

唔知我八十歲嗰時有未呢

我都諗緊 難填

最尾個句真心覺得sad 一個改詞幾高質既人都被人話垃圾

哈囉美人

：在座各位

口痕路過

謝謝叔叔

幾好聽，
詞幾中

Ching MV 隻font 咩名

新蒂呀巴打

多謝暴go

thz ching

詞好正

撐

大大力推落去

其實連登有D風氣真係要改改

唱得好聽！
詞改得好！

多謝挽巴你嘅敢言

喺呢個充滿反人類同惡魔價值觀嘅香港社會入面，真係越嚟越需要有人企出嚟講番句人話！

垃圾 3/10 陳詠謙都好過佢

細細力推下post

其實大家都要多啲同理心

多謝巴打賞面
填詞會繼續努力

3分算高 陳詠謙係填得好好

大愛
但係個難度系數應該高過杜絕新北市風化

瞓前一推

連登仔尚未有回應

無要求連登仔回應

呢到啲人好惡架
通常你唔要求都會衝入嚟
今次好反常

唔反常呀，改詞一向無人理

我都係連登仔，打和super

無人睇到個post

慢慢推一世紀

聽番 你以前啲直播解悶咋巴打

睇咗一半我都鍾意梓貓

謝謝巴打

聽日會放多幾集㗎喇多謝巴打撐場呀

呢個post已經算好收得

標題黨

支持挽歌，啲改歌高質
推到張敬軒睇到

Push

歌神痰詠麟入嚟屌鳩老挽未

除左個人感觀
捏撚住個春袋唱之外
呀痰仲有咩講

訓前一推

叫呀痰會唔會好親切
呢首作品係傷爺唱有冇啲咩野可以挑剔

痰仔

攞我傷傷出嚟做擋箭牌

做得好

乜撚野擋箭牌
呢啲身先士卒位係都寶仙子做先啦
幾撚時輪到尊貴嘅入夢時夢回舊戲碼嘅傷爺

你站在戰場上
箭不飛向你
劍不揮向你
兵不衝向你

戰爭，如虛無
你，如透明

but me不嬲如透明又點計

無色
空氣中的懸浮粒子
撞到你頭上
不發一言
擦過你眉梢
刮過你鬍子
不動聲色

你是誰
你是粒子

我是誰
我是空氣清新機

嘩

嘩

煙花又爆開
眾人在地上看
擘大口
得個窿

如此垃圾
一爆就幾千萬
何不
嘩

果然有料

撞到我頭上
何解不發一言
擦眉梢刮鬍子
不動聲色乃偽仙子

靜待雪鳩靜化

仙子到底是懸浮粒子還是PM2.5
無人知
無人曉
但大何試試看

雪鳩清新機淨化仙粒子

好有氣氛

你昨夜醉了
你的言語照舊不是言語
我的詩句照舊不是詩句
因此我們對話
乘風而談
舔雨而聚
煙圈非煙圈
酒樽給爆樽
豆腐火腩飯不達之境
浪漫

頂原來開左po

呢個post好多猛人

Gay
不了

大大力推

我唔小心轆左1蚊入黎 有冇巴打見到？